# Trabalho 02 - Sinais

Escreva um programa que realiza tratamento de sinais POSIX. O programa deve:

* Contar quantas vezes o usuário envia o sinal SIGINT (Ctrl-C) para o processo em
execução.
* Quando o sinal receber um SIGTSTP (Ctl-Z), ele deve imprimir o número de sinais
SIGINT que ele recebeu.
* Depois de ter recebido 10 SIGINT’s, o programa deve “convidar” o usuário a sair
(“Really exit (Y/n)?”).

> Se o usuário não responder em 5 seg., o programa finaliza.

> Se responder ‘Y’ manda um sinal de termino a ele próprio.

> Se responder ‘n’ reinicia contagem.